和你返工

我同太太最愛返工，今日會渣一人一部車返工，

由九龍西渣到香港東，再返香港西，入東涌，再去元朗，先出返中環。

預計下午6點會返到公司先收工。

希望所有有車既香港人同我地一樣熱愛返工。

渣車係馬路又安全又合法，記得唔好超速（40max)，車距要保持5米呀。

啲交通燈壞晒 個個司機轉彎都唔讓車 咁會塞死晒架

有車嘅手足請入一入嚟

自推一下

轉彎千祈唔好爭住出呀